#About
Software Attendance Tatsumi Seruni Indonesia use lazarus (free pascal)
#how to use
- main unit = "source_mainmenu/u_mainmenu"
- set sql_mode = "" (linux ubuntu = /etc/mysql/mysql.conf.d/mysqld.cnf)
#Note
- butuh optimalisasi "where" untuk update fastingday(shift saat puasa) di unit( u_fastingday,u_reportattendance(saat BtnReportclick) )
- check perhitungan cuti
- chart statistik karyawan
- no selip karyawan yang habis kontrak dan off
#License
IT CORNER

